{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꼰띠고애견펜션(미니개별운동장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約された人数以外は入室できず、ペンション内のすべての施設では禁煙を原則としています。 内部では肉類や魚類などを調理せずに指定された場所を利用しなければならず、娯楽や飲酒、高声放歌で他の利用客に不便を与えてはなりません。 予約により、メゾネットタイプの一軒家型の客室が利用でき、プレミアムペンションとプール(温水/ぬるま湯)が利用できます。 10月中旬まではプールが使えます。 また、個別バーベキュールームとテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができ、カフェでは愛犬用品と休めるスペースがあります。 愛犬フォトゾーン、ボードゲーム、愛犬スパです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "入室できる人数は限られていますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内のすべての施設では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉や魚を調理する場所はありますか？",
            "answer": "内部では肉類や魚類などを調理せずに指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "はい、娯楽や飲酒、高声放歌で他の利用客に不便を与えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "予約により、メゾネットタイプの一軒家型の客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションとプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムペンションとプール（温水/ぬるま湯）が利用できます。"
        },
        {
            "question": "いつまでプールが使えますか？",
            "answer": "10月中旬までプールが使えます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュールームとテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品と休めるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、カフェでは愛犬用品と休めるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "娯楽施設には愛犬フォトゾーン、ボードゲーム、愛犬スパがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 389
    }
}